amazon 3m 6300 豬嘴好平！有無人啱戴 有就去買！

3M Half Facepiece Reusable Respirator 6300/07026(AAD), Respiratory Protection, Large (Pack of 1)

推

大嘴未必個個啱 家陣要罐多

我都知未必個個啱，但係只要有人會啱，俾嗰啲人知道都好

唔識分 大嘴同罐有咩分別?

呢隻頂級裝？

罐係講緊啲濾芯/棉

嘴係個罩

豬嘴同罐係兩樣野，一個係罩本體，一個係實際filter緊既化學濾罐，而6300係大size既罩

6200 嘅大碼版
頂唔頂級要睇用咩罐

係，同6200同系，係大size咁解，塊面大既男士可以試下，一隻平30左右

6100 S
6200M
6300L

正常大人通常戴6200
頭大先6300

有冇頂裝團購

幫你放左入spreadlist

唔該曬

仲有好裝備的話記得引我用我回覆 / 去

呢到留言 唔係熱門POST好難睇到

買唔到罐